只玩賭場股，美股今晚炒咩野！

RKT
仲有咩

SOS

sens

gme amc koss bb

GSAT

MIK

Xone

sos feel到會升

NNVC

Riot

MMYT

Mara

講出嚟都笑死人

可以沽落去

AAPL

本身都炒得起
加上 同bitcoin拉左關係

ai

gmbl

told you

BETZ

sqqq

Gmbl

GME

今晚玩咩